47人被捕咁大件事黃洋達去咗邊？

食緊熱狗🌭️？

汪洋:一早叫你聽老師講架啦...老師又中

好撚耐以前就見佢話咩緊幾十條罪
係咪未放翻出黎

題外話
仲有碌撚唔明明姓黃又反共又咁大影響力
點解拉9班佢睇唔起嘅飯民都唔拉9佢
港共係咪睇9主唔起

蟲泰唔係反中國又特登倒插國旗架咩
點解佢又未俾人拉

你睇黃洋達fb 近期po嘢食多

同問

［全世界同我入黎］攬炒巴唔見左呀！

準備做忠誠反對派

冇拉到即係香港政府都怕左熱民

同虫大去左中聯辦跪安

課左金未

唔會輪到拉佢啦
選咁多次都選唔到

準備同men哥大戰